[JJ插滾油]救教將Google form export做PDF

如題

ctrl + p

再save

P